Ubicarse en el directorio: 
- C:\Program Files\Java\jdk1.8.0_161\bin

Ejecutar el comando (como administrador):
- jarsigner -verbose -sigalg SHA1withRSA -digestalg SHA1 -keystore ojmovil-release-key.jks app-release-unsigned.apk ojmovil-alias

Copiar el archivo app-release-unsigned.apk y pegarlo dentro del siguiente directorio: 
- C:\Users\mamenchu\AppData\Local\Android\Sdk\build-tools\27.0.3

En el mismo directorio ejecutar el comando: 
- zipalign -v 4 app-release-unsigned.apk ojmovil.apk

En el mismo directorio ejecutar el comando: 
- apksigner verify ojmovil.apk

El alias es: ojmovil
El password es: Jesucristo7778+